忙過碌撚；懶過隻閪

就一般而言，女人係懶啲

死魚都係用嚟形容女人